\begin{enumerate}
    \item Pianificazione della Revisione di Qualifica;
    \item Organizzazione incontro con il proponente per esporre lo stadio di avanzamento di sviluppo dell'applicativo;
    \item Organizzazione ulteriore meeting prima della consegna stabilita con il Prof. Vardanega.
\end{enumerate}